記者去撐警集會比人圍

成班圍住記者 仲要屌人老母
真係得班廢老先做得出
3:29 個阿嬸自己都話真正嘅民主係包容
咁佢有冇包容過我哋呀

btw 818 準時2點 迫爆維園

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

成班垃圾扮中立,加上党媒係咁話兩件支那特工,講到死撚咗咁
其他黑狗打爆頭爆眼,狗黑官鄉支勾結全部睇唔到